［重要檢討］我係荃灣勇武，求下大家入黎討論賜教。

個個話留力賀國慶，又話endgame又話豁出去，點知我今日落荃灣由中前線變成勇武，更清楚「偽勇武」嘅問題實在非常嚴重（仲有其他檢討），我第一次係到打長文，求下大家幫我推，一齊討論。

1.夠打就要一齊打，full gear要幫拖，唔好扮勇武。
楊屋道一開始得6隻狗，我地幾百人係到根本就可以開波。點知叫人上前線一齊衝，就30人都唔夠，連full gear都驚，企到好後。勇武照樣慢慢推前，佢地開始放tg你地班友又退後（似賣隊友咁款...），得返我地20幾30人繼續企前。最後搞太耐唔夠人衝上去而佢地又叫更多狗增援，逼於無奈都係要向葵芳方向走。

去到夜晚大概近7點，我地好多人由葵芳沿青山公路打算返荃灣，近油站嗰邊就見到有狗戒備，嗰時勇武問大家係咪衝，真係有差唔多一百個人話跟隊上，我諗住今次應該真係開拖㗎啦，點知人地一開始射tg，同樣嘅事情再次發生了，得返20個人係會keep住留係前線打算攻（但其實見到得返咁少人，我地都唔希望貿然上去送頭），其餘偽勇嘅走都走唔切，full gear調頭跑，最撚勇嗰幾個手足跑到好前，我都唔肯定佢地有冇返黎，好心痛

唔該大家抓住打狗嘅機會（敵寡我眾/落單），唔好再做偽勇武。詳情睇呢兩個post:

偽勇武再唔認清自己個位置，手足遲早比你哋害死

今日沙田發夢，真係好撚頹

2.唔好戀戰
其實唔係責怪前線，只係要明白當我地得返好少人肯企最前做勇武其實好危險。好多前線屌後面嘅人full gear做跑狗、睇戲，唔肯企前d一齊打，屌得無錯、好到位，但大家眼見屌完佢地都冇多左人，而我地又唔夠魔法同架生嘅時候，係咪都要堅持衝？唔係唔想打狗啊，而係太易送頭，唔夠力打就係唔夠力打，一定要記得「不打陣地」「hit and run」嘅原則。

3.唔好tk,唔好浪費魔法。
正中紅心，火燒狗肉固然令人心情愉快，但明知距離唔夠、力度唔夠、而大家只係對恃緊就照扔出去就變得好浪費。同埋手足麻煩你地唔好中排玩魔法，今日睇住有tk。玩煙嘅唔好係雙方對恃嘅時後扔，[size=4]我地冇視線係會好撚危險

4.女仔唔好企咁前！
唔係性別歧視，好欣賞你地夠勇。但係你地真係狗狗傷害嘅目標，尤其係當鬼做嘢/防暴開始發癲拉人，跑慢兩步都好易死（仲有機會阻其他前線逃走）。

希望大家幫手推，下次出黎力求進步！

幫推

推

幫推
今日都有出荃灣，我係企中排嘅，我好撚明白你嘅感受啲偽勇武同和理非一聽到前面有狗就即刻走，都痴撚線嘅，點解大家唔一齊衝呀？

發夢夢境都講到咁真
不幫推

Push

我愛首歌
btw
推

其實天橋既手足會唔會可以做多啲野除左睇水外 如果狗車行過送佢一堆雞蛋之類既障眼物

推
721 唔見人
831 打死人
101 射死人

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代